鄭文杰嫖妓之謎（完敗連登柯南）

呢d叫先查案，平時果d自殺、尋人、強姦，求其一個whatapps+兩張相，行開啦，無返咁上下程度唔好出po啦